LiSA 首炎有廣東話版

善心打破零回覆

好尷尬

做咩唔含住碌野唱

你覺得鬼滅吹大左又要聽人啲歌

點解好似唔啱音

Yt彈出來

樓豬是咪打手嚟㗎不過係幾好聽

做音樂唔易，尤其是香港

算係啱啦

多謝，但麻友都是雞